1823做到野，屋宇署確認灣仔大公報招牌屬僭建

推上報

1823

Push

做得好

依法施政

Cls

拆鳩太公招牌

有播過送中片都同佢逐塊report
僭建呀消防呀乜都好

編號點解要遮？

文宣必須做：連儂牆、派傳單、人肉廣告牌（貼喺手袋/背脊）、草船借箭改保皇黨poster、藍絲擾敵、外國文宣、黑警濫暴放映會。重點！！！澄清721不是720！！！好多人唔知！！！

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

依家拆 遲下就清算了

加入屋宇署

Good Job

盧主任點會有事，佢負責傳話之嘛

大塊人蔘

現行制度咪即係安全就唔洗搞

我可以幫手折佢招牌喎

睇完呢個post即刻裝咗1823 apps

全民做1823投訴師
見親懷疑違規嘅招牌海報記得報俾1823

佢唔拆就釘佢契

BD hoball

Ching ho ball

點解啲狗官同大劣咁like 僭建

依法治港

除咗升級裝備 諗唔到有咩可以做？
入嚟睇吓運動嘅出路

點評時下局勢

721見

RSE幫佢計計條數啦

我識佢
過左bar，標準公務員依法行事

大公收皮 安裝失敗

其實鄭若華單僭建而家即係點

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

個日行過成班人屌鳩佢

push

中國人最忌比人拆招牌

抵啦

大家唔好開心住

只係會發勸喻信要求修正，無危險唔會執法出order拆

唔怪之 Error

個牌見到都炆

推

巴打

大公報個mon到依家都未壞就睇得出香港人示威真係好文明

拆招牌

好波！！

兄弟爬山 👍

超合作運動

Nice

好柒呀

In 1823,we trust

好撚正 ho ball

行過必嗌景點

個電視?

投訴招牌 咁招牌上面個大電視呢

拆L咗佢

推！

咁撚咁開心啦.
天水圍個垃圾山夠係由牛屎佬非法頃倒
點知仆街政府唔係叫佢剷返平個山. 而係合法俾佢搞埋燒烤場. 痴L 線

次次行過都播埋啲撚屌野被人噓爆
大公報，我DLLM

不如全面搜查各大建制力量的建築物

大家要好好善用1823

1823投訴成唔成立都要開file 可以打多D

[black]5毛洗地po 唔好覆

721見[/black]

嚇死

CLS

我們都是雲海

正評係俾投訴人同屋宇署既，大公垃圾，知法犯法。

好波

屋宇署得過拖字，十世都唔洗拆！

---
根據2011年4月修訂的執法政策，屋宇署已重新訂定工作的緩急先後次序，以及擴大執法行動﹙包括針對違例招牌﹚的適用範圍。
---

Yeah 我無嘢講

[menber][/menber]

笑

大公報，你個野壞撚咗呀！

利申：用手機影180p唔好屌

pppp

要直播屌你

好似Thomas

一人一信去1823投訴要佢即刻拆

政府做野，越多人投訴
投訴者越chur
就會優先處理

大家識做啦

721

大家繼續做良好公民1823

打風吹起啲雞蛋呀 石頭呀 樹之類嘅嘢咁樣飛埋去個招牌就會爛 就會有危險

你哋真係。。。。 純情

所謂僭建 屋宇處分分鐘跟返三五七年

1823真係好好用

喂 正啊喂

所有政府部門都怕投訴、怕申訴專員

就算明知自己無錯，但一去到omb就要寫薯仔文
所以多數聞到味就會優先處理

好波
推上報！！！！

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

無左個景點

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

ching ho ball

支持屋宇署依法施政

有無即時危險 唔係用眼可以test 到

你影d rusting 位，石屎cracking 的相

之後我可以幫你再寫信

利申 civil 撚

睇完標題，就笑燃咗出嚟

好犀利

屋宇署

唔洗。cc申訴專員就得

好多招牌都冇申請
只要招牌冇小型工程編號，或者冇入則，就係 違例招牌

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

屌你乜撚嘢嚟

好撚好笑

但政府應該會幫大公拆彈
等佢合法安裝

勁野呀

驚你去cancel 隻case
你講得出case no.，同你對埋個人資料，就可以郁隻case，包括closed 左佢，唔洗再follow等等

如果你落case無留任何資料，例如名同電話，就只可以用case no 去搵番&開返隻case ，呢個情況亦因爲無野可以核對，基本上你有case no.就可以隨時close左佢

if we burn, you burn with us
超合作運動

好 ball!

哈哈

1823一向好野黎。

pish

執法行動 = 拆招牌？

有無人去元朗影僭建

政府快啲搵人拆撚左佢啦
僭建咁撚仆街嘅嘢

比人屌到error

屋宇署只會出order叫佢幾月幾號前拆
就算唔拆
屋宇署都唔會主動去拆架 除非係有即時危險
大公報大可以乜都唔做
理論上可以告佢
但通常都唔敢告 因為按經驗無咁易告得入 可以大把藉口拖期
不過如果巴打絲打係咁打電話去投訴 話唔定有轉機都唔定

Goallllllll

唔可以放棄
721 去維園見
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

做到嘢

錫錫

拆佢招牌？

BD好野

需要繼續投訴嗎？

好期待

推上大公報

KEYWORDS:

1. Mega size
2. Erected above Main Street
3. Wall signboard projection >600 mm
4. material with BS 476 :part 7 ?
5. Structurally safe ?
6. Fireman switch provided ?

721！

仆街 原來係咁解

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

咁多人行條街，成日見有鐵碎跌落嚟，燈飾又有火警危險

要等幾耐先真係拆到

屌你老母

巴打好野

冇錯 出得order都要等幾個月
大公報佢入封信申請下延期又可以拖一排
建議大家多d打電話去跟進下個case !

估計會出DSRN俾大公報
或者建議佢做validation
有冇BS SE 入黎講解下？

LED >20m^2 , validation not applicable

拆你招牌

痴撚線

自己友喎ching

太強了
1823jj威力

咦睇黎都係同路人喎巴打
不如一齊討論下點樣可以等屋宇署加快處理 睇下點樣可以儘早保障市民既安全？

689係條車道下邊挖咗間房出黎，一的事都無

勁喎

向當區奶共區議員投訴，迫佢地跟，等佢地鬼打鬼

我年中投訴好多banner

係愛呀

你個名😏
快就有限，除非有即時危險
整既時候記得睇清楚d安全措施足唔足

不過一幢大廈可能仲有好多安全問題
消防，天台僭建等等
要依法辨事

你個招牌都安裝失敗喎

Case真係太多，真係邊樣急做邊樣先
幾時加人呀

最撚憎呢 d led 廣告牌...

推到佢做野

其實國華大廈所在嘅Marine Lot No. 124 S.B地契有一條舊契常見嘅”Offensive Trade Clause”
當中包括禁止noisy, noisome or offensive trade or business without previous license
咁大個screen 光害咁嚴重 唔知會唔會令人覺得noisome / offensive呢

熱烈地彈琴熱烈地唱

揸正嚟做

佢點會怕反正收租

有料

唔好意思，借個位黎救連登

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

僭建咗咁多年都唔執法

好波！

安裝失敗

知法犯法，抵

叻

做到野

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是 背 水 一 戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

7月21日 港島一戰可能改寫歴史，香港人站出來，勇武抗極權，為自由世界而戰，為民主和飯碗而戰!!

good job

Ching Ho ball

有冇得捐錢表揚下屋宇署？
差佬都得，無理由屋宇署唔得

好有魔性

唔知種有無膠官潛建呢

笑死

繼續舉報。

藍絲茶餐廳，中資公司

推呀多加留意

拆招牌
721見

巴打好波～
你開過個帳喎要 咁樣暴露左身份畀政府知